一人一個聽到「中國爆炸」新聞嘅reaction

我咩撚嘢哋祖國呀？企開啲啦死共匪

不意外

日日都爆架啦
差在報唔報同幾大獲
如果好似天津嗰次咁就真係爽到射

一D都唔出奇

對對對
咪又係「哦 noted」咁嘅反應姐

今次嘅explosion我只會比60分，時機同地點都唔錯，但係威力扣晒分

That's not even news.

今次其實係詠唱失敗spell rebound...